其實我好驚Lihkg熱潮會完

各位巴打 有冇諗過lihkg熱潮完左既話，我地既生活會變得幾枯燥乏味？有巴打不愛吃回頭草 點都唔會翻去，如果冇左Lihkg，巴打翻去用個垃圾app/web版真係柒到冇朋友。坐得係度既都係兄弟姊妹 冇左大家呢度只係一堆程式 所以我呼籲大家要一直留守係Lihkg 你地每一個都係咁重要 包括入嚟齋睇既朋友

林早泄連道歉文個頁都load得好慢
個apo話下新點知仲多bug過之前

對手咁弱雞
連尼住又太勁
LIHKG好難唔keep到多人流十年八載

或者高登要等有新人接手先有機會步出黑暗期

好

對面搞掂個ios app同server 先算啦

但點睇方丈都係唔識IT

呢d野要靠會員努力

就算admin團隊點勁都好 如果大家俾打手分化到都係無用